王喜有話兒：攻打差館只換來傷亡

其中一個留言係話：
我想借王喜呢段片 同大家講兩句真心說話
繼續咁發展落去
「你係絕對唔會得到你想要嘅嘢」
唔通有一日政府同中共會跪低？
放晒啲人返屋企飲茶兼唔再指責你暴動 同你一齊認同大家義士？
然後仲要搞返晒自己啲警察 獨立調查？
邊個天才覺得會有呢一日發生？
而家班人根本有勇無謀 淨係識單純衝 發洩 敵對
一切只會加速中共做嘢
俾一個你最唔想見到嘅結果你
越王勾踐 都臥薪嘗膽先去反吳王
－
純粹想Inspire下大家 絕無與勇武割蓆嘅意思
事態發展到呢個地步 我有時都覺得幾迷茫
可能係因為見到我方咁多人犧牲都未有成果

自推

推